《住咗間有入無出嘅酒店》（結局篇）

結局Post，多謝大家依一個月支持

最後，睇過又覺得唔錯嘅可以俾正評我

睇下有幾多人睇到結局篇，當係個少少嘅總結

杜明嘅結局到底係點？一切即將揭曉

可以follow下我IG他日出新故你哋就可以第一時間知道

My IG：maksyut20030164

舊post：

ｐｏｓｔ（１）：
ｐｏｓｔ（２）：
ｐｏｓｔ（３）：
ｐｏｓｔ（４）：
ｐｏｓｔ（５）：
ｐｏｓｔ（６）：
ｐｏｓｔ（７）：
ｐｏｓｔ（８）：

我哋行入少少就見到有個細路，佢坐咗喺游泳池前面，玩緊手上嘅超人玩具。

係阿曼個仔......

「明......」Elisa不自覺咁拎起把刀。

「唔好，佢無威脅，唔好搞佢。」我說。

我同Elisa就咁喺細路身邊行過，Elisa隻眼就一直盯住佢，好似怕有咩危險咁。

我哋喺四十一樓搵到唔少食物，仲喺間保安室搵到個箱，個箱貼住一張警告字牌。

「僅在農作物嚴重失收，糧食在極度短缺情況下可以使用。」

我同Elisa無視呢個警告直接打開個箱，結果發現入面係滿滿嘅食品。

有罐頭、有零食，有飲品。

「呢啲係......」Elisa拎咗上手，面露開始心嘅表情：「我哋一開始酒店嘅汽水同零食啊......」

得知之後，我更加灰暗。

可能就係王姨同陳哥，一早擺好喺二十四樓到，迎接新入酒店嘅人。我見個保存箱入面都係得返少量，相信佢哋派哂喺各大安全樓層嘅房間，係俾入住者食。

我哋拎哂食物後，就行返出去。

臨走之前，我俾咗包朱古力個細路。

唔知之後，佢可以點生存？

佢有個浴缸蛭子嘅父親，我諗應該會幫到佢。

lm

Lm

LM

加速加速

加速！！！

加速！

一身充滿電曼

留名

新post竟然有文

秋官

加速加速！

阿曼個仔其實都幾可憐

加速

係咪無啦今晚

係呀 聽晚再入嚟啦

好緊張

好緊張 好唔捨得

墨b 頭先Po緊ig story
各位稍安勿躁

等結局

結局留名

Live

咁就由第一個post追到結局

Lm live 左

lm
今晚應該有排追

快d拿拿臨出埋佢啦屌

live

拎咗啲食物返上去後，我哋三個分嚟食。

臨近結尾嘅等待，就係特別漫長同煎熬。

今次幸運時間特別耐，耐到我以為佢唔會再出現。

我哋足足等咗五日五夜，始終都未嚟到。

等到Elisa都有少少焦慮，一時行嚟行去，一時又跪喺地下祈禱，成個人變得好神經質咁。

我就利用依段時間，不斷諗緊對策......

當時機一到個陣，係唔係真係要信任李三喜？

我好慶幸仲有時間去思考，如果依家突然係幸運時間嘅話，我反而不知所措，自己嘅決定到底係唔係啱。

到咗第七日，一個我哋完全無預備嘅情況下。

升降機房嘅燈光突然一閃一閃......

我、Elisa仲有李三喜都愣然咁打開眼睛。

係......

係幸運......

係幸運時間！

「啊！！」Elisa高興到即刻跳起咁，掩住嘴巴兩行淚水好似要湧出嚟咁。

係時候啦。

邊個粒lin會有毛

原來已經一個月

杜明！杜明！

好撚緊張啊

有無人幫我含龜頭

lmlm

我硬係覺得三喜無咁好人

唔捨得完

live!!

祈禱出文

掛住鐵桶哥

快 la

等待

domain 應該係幸運時間叉電話然後再打定編野襯再下次幸運時間whatspp阿華叫佢係酒店1/F standby，係再下一次收到whatsapp (再再下一次幸運時間先實行4262105）阿華就係現世1/F 撳lift. 當架lift 開門千祈咪撚入去是撚旦丟包煙入去做記號（wormhole 唔知會唔會都生成呢），咁domain 到時再係5樓外面等，當架lift 開門見到包煙就即係通咗，咁入lift 撳1/F, 走人~~

我哋三個即刻衝出走廊，首先將部升降機撳上頂層先。

我哋三個企喺電梯前，望住個數字不斷咁上升，個心就跳得越嚟越快。

經歷咗咁多......

終於都要出返去。

Elisa聽到電梯「叮」一聲，又好情緒化咁激動落淚。

「終於可以返屋企......」她說。

電梯門打開，Elisa好快咁行入去，而我亦都好猶豫咁，只係踏咗一隻腳入去。

「做咩啊杜明！唔捨得呢到啊？」Elisa拉我隻手入去，然後同李三喜講：「咁李三喜先生......之後就唔該你......」

「放心......我會斷絕依一切，唔會再有人入到嚟。」李三喜伸出一隻手向我。

「係？」

「卡，授權卡。」李三喜問我拎。

「喔......」我就算諗咗幾多計，去到最後都好似待宰嘅羔羊咁。

默默交咗張卡俾佢，默默咁交咗自己嘅命運俾佢。

到底......

係唔係正確嘅決定......

diu domain stupid

嗚哇！！！！

明知唔會咁順利
但又開心佢地返到去

希望係good ending

More

追咗好耐 經常live咗到依家就黎結局 好唔捨得 呢排staycation都會諗起墨b個故

緊張

阿華俾酒店blacklist左加上幸運時間得果幾分鐘，酒店長期見到條友係到等lift又唔係入都怪啦

哇屌好緊張

杜明交張卡比佢嗰吓係咪又做咗蠢事

好撚緊張！

Be嘅感覺

Push

上呀
好撚正呀

同杜明拍拖會唔會比呢條廢人激死

個F5又爛啦

留名
好緊張

所以阿華應該跟文德

見到有咁多人一齊F5 感覺好正

elisa最後可能會發癲同domain吵大鑊然後整傷左佢，蛭仔可能最後關頭救左domain一命，留返三喜同elisa係異世界
蛭仔出場咁耐好似無咩作用

Elisa唔係有多張卡咩？
Domain俾左一張李三喜都應該ok?

好刺激

正常係香港黎講其實杜明戰鬥力算係咁
比著我入去應該頭幾日就自殺左

F5制要爆啦

快！！！！

等文等到有少少焦慮，一時行嚟行去，一時又跪喺地下祈禱，成個人變得好神經質咁。

Elisa撳咗閂門掣，揮揮手向李三喜講：「再見！」

「再見......」李三喜目無表情。

「咚」電梯嘅門閂咗。

我喺入面沉默。

相反，Elisa就好高興咁捉住我隻手：「終於返到喇，返到喇......」

李三喜距離電梯行過走廊，再入返升降機房大概要十秒左右。

我仲有十秒做出......

可能會改變一生嘅決定。

「Elisa......」沉默多時嘅我，望住咗佢。

「咩啊？」Elisa望向返我。

「你信唔信我？」

「吓？」

約莫十幾秒後，電梯借由終端機嗰邊發出嘅指令而運作。

按李三喜嘅說法，電梯應該要分別先到４、２、６、２、１０、５，總共六個樓層，但係電梯自啟動咗之後，就一直向下一直向下。

就好似墜入深淵咁，數字不停下降，完全飛過咗應該停嘅樓層，去到最後直接停喺１樓，直至到幸運時間完結，全間酒店又熄返哂燈。

彷彿一切，都完全終結。

推好興奮

快啲快啲

兩個衰人肯定出左𨋢啦

條友全程就係
「呀呀呀好驚驚」
「elisa大佬救我呀」
「鐵桶哥carry我呀」
「瞓個覺先」

...

一定岀咗去

推

好緊張啊

加油加油
快d 出埋佢

啊啊啊啊啊啊啊好緊張！！！！

快高潮了 墨巴請給我更多

1樓唔係水浸哂咩，又過左幸運時間咪困住左GG？！

結局追live好撚正

經驗話我知
結局通常都有第二個post

speeding

Pish pish pish!!!!!

呢個咪結局post

文

文呢

pish

墨巴

F5爛了

唔好消失啊
.
.
樓主

佢應該指屬於「結局」既post會有兩個

李三喜仆街死
廢明出到去比Elisa隊死

史上最緊張嘅live

文呀

唔好咁啦，杜明諗計搶jeff張經理卡嗰陣都幾勇

衝

我係指個post會比人推爆

多謝墨巴 辛苦啦

LIVE !!!!

ching個名

「Elisa......」沉默多時嘅我，望住咗佢。

「咩啊？」Elisa望向返我。

「你信唔信我？」

杜明最忌有自信

最後成段野 ，應該係杜明佢地臨急出返lift ，
見到既野 ？

F5

「放心......我會斷絕依一切，唔會再有人入到嚟。」
整壞部𨋢就冇人入到嚟

你個名唔錯

好緊張呀

勇左一次囉，之後同elisa瞓連抽個水都淆底
覺得杜明全程表情就係🥺

企喺頂層電梯外，一直望住螢幕樓層數字下降嘅Elisa，完全臉如死灰，咩嘢都講唔出。

我全身都不自覺咁顫抖......

我決定相信咗自己......

我救咗自己一命，

亦都救咗Elisa一命。

一分鐘左右之前，我喺電梯問Elisa信唔信自己。

嗰陣佢無答我，只係點咗點頭。

我就即刻撳掣打開返道門，拉住Elisa出去電梯到。

「做咩啊杜明！？」當時Elisa嚇咗一跳。

我就叫佢企喺外面，慢慢睇住個螢幕顯示嘅樓層。

結果就如我所料......

李三喜佢......

根本就無心幫我哋逃出返去現世！

如果我哋最後無走出電梯嘅話，依家好有可能就被帶到一樓到浸死咗。

「哈哈......哈哈哈哈......」Elisa又失常咁笑起上嚟。

唔知elisa有冇帶埋把刀入電梯

lm Elisa上樓獵殺李三喜

Elisa 受到打擊要黑化了

佢都冇白過由頭黑到尾

elisa要爆喇

終於有用返次啦杜明

咁到f5就爛

elisa : 斬你老母

亦都再冇人走到

live！

咁要有個人控制部機, 走唔到

Elisa 衝呀 去分屍啦

等睇Elisa開掛

即係走唔到啦

聽日番工夠鐘教教豬 但想追埋
墨b 出多d啊唔該你

暴露智商

廢柴男主好過癮

Elisa = 我妻由乃

Elisa beast mode

Sad end嘅節奏

杜明咁叻豬，等我幫你含到射啦

結局篇lm

做陣嘢睇篇文
好爽

之後杜明唔走

咁即係domain同elisa最後兩個只能活一個？

快

墨巴而家用飛雷神嘅速度嚟出文，卡卡西連催文嘅時間都冇

elisa 好似 學院裹的殺人遊戲 入面D角色

殺李三喜 elisa 救domain

屌佢寫輪眼消耗過度入咗醫院訓炸

十分鐘一篇

好撚緊張

細路/浴缸水侄？

唔明點解唔幫杜明佢地去番現代再整壞部𨋢
一見到李三喜咁講都知有問題
聽到呢句杜明都唔出𨋢就真係尋死啦
但杜明要保住部𨋢又要拆李三喜陰謀
今晚係咪結局到呢好緊張

比二拉茶對lum咗

elisa 同明成為下一個陳哥同王姨

二代目

會唔會殺完李三喜之後Elisa逼domain喺控制室比佢出去
又或者係happy ending就細路/浴缸水侄幫手控制部𨋢

好緊張好緊張好緊張

會唔會李三喜自毀mode on自殺

果兩件弱智點識控制咁複雜既野

等緊

第一次live 原來f5真係會爛

Pish

我都咁諗 如果有更出人意表就正

係囉 佢又唔係諗住延續人類 佢係殺哂佢地兩個

蛭子智力低下 換物喪蛭應該都唔例外 識講嘢都係咁話

Jeff哥高智商幫下手囉

識講單字已經係入面既天才

我掩住Elisa個口，因為依家唔可以打草驚蛇。

我同佢埋伏咗喺走廊嘅一邊，但Elisa仲不斷喃喃自語：

「點解要咁做......點解要害我啊......點解呀......嗄啊啊......唔好啊......」

佢嘅精神就快崩潰，不斷咁用指甲抓住自己塊臉用手。

我用力壓制住佢，我明白呢種感受。

所謂嘅希望越大，失望越大就係咁解。

就例如你上法庭被判要坐十年監，好不容易捱過咗十年......

結果個官話你無禮貌，隨手判多你坐廿年。

嗰一刻會令人覺得，就算失去一切都已經無所謂，有強烈嘅自我摧毀感。

但係一息尚存，都仲有希望。

隔咗陣，升降機房道門終於打開。

「咔」

李三喜行出嚟，喺走廊到望望下：「終於都死哂......」

李三喜托下自己眼鏡，笑咗出聲：「哈......嘿哈哈哈......太好......毀滅埋依到就可以，依間酒店都唔存在過......依一切都無發生過......」

Elisa依一刻，連衝出去殺死李三喜嘅衝動都無。

只係側身臥咗喺地下，成個人受到嚴重嘅打擊，兩眼發直且全身僵硬。

得返我一個人，可以站出嚟。

我知道，

我唔可以再逃避。

「李三喜。」我叫佢個名。

「啊......」李三喜慢慢咁轉頭。

咁快就嚟完

聽日要返工
等唔到啦
墨巴加油
起身先再追

最後domain送elisa出去 細路再送domain出去

要番工lm 聽日追

聽朝起身應該完哂？

結果就衝突, 李三喜死
剩番兩個人
domain同elisa只有一個人出到去

除非個細佬幫到手

elisa由乃化左

李三喜的計劃失敗了

主角光環終於出現

好唔捨得個故

應該係二拉茶做咗二代目阿曼
係出面靠文德錄口供諗點救人

Speeding

嚟料

join

「失敗了吧 !」

失敗了吧！

加油墨b

push

含果陣如果激嬲Elisa嘅話佢唔會大大力咬落嚟

希望結局交待下宋文德未死

幸運時間過後唔知係咪有新信

玳B

繼續去啊墨B，唔好停

唔係話左時間線係蛋故前咩？

Live左啊

李三喜要死

Live咗啊！！！

係 墨巴之前答咗

墨b有交待到?
我miss 左

唔好比佢停

最後直路

李3up
失敗了吧

今次割頸唔好刀仔剧大樹啦, 一刀斬啦

好緊張好緊張

呢個人先要割頸

LIVE!!!

李三喜係咪仲係虛弱廢柴, 定係好返了?

留名睇佢就殺杜明時, 浴缸蛭再救世

本來都冇係連登追故既習慣
誤打誤撞click 左入黎
一追就個幾月 好唔捨得

一推再推

拉

杜明ELISA , 自此成為新陳哥, 王姨

等文等到唔夠膽去屙屎

變左杜哥同sa姨

等文

今晚會完晒？等唔到啦

今晚應該完唔哂

明哥Sa姨
喺呢度日日扑野加甜

拎手機入廁所啦

官官

「呯！」我一拳打落佢臉頰上。

「嗚咳......！」虛弱嘅李三喜，完全無還擊能力。

我將佢壓落地上，不斷毆打佢頭部：「點解啊！點解啊！！點解到最後都要出賣我哋呀！」我大聲向佢怒喝。

「嗄哈......嗚嗄嗄......哈哈......」李三喜呼吸好急促：「呢一切都唔存在、唔存在、係唔存在......」

「講啊！！！」我又打佢一拳，向佢大喝：「點解要咁做啊！！！」

呢一刻，我將抑壓好耐嘅憤怒，全都放喺佢身上。

「呢間酒店......嗚嗚哈嗄......害咗我......成個人生......害咗阿曼......唔應該存在嫁嗚嗄哈哈.......嗚嗚嗚嗄嗄......」李三喜又哭又笑，完全放綻自己俾我拳打：「應該要摧毀嫁嗄啊啊啊......」

我原本想打多佢一拳，但我已經唔想打落去，拳頭出到一半就垂低咗手。

我搶走俾佢個張授權卡，即刻跑返入去升降機房，然後打開終端機。

我思路無錯嘅話，依家升降機就停喺一樓，而一樓係完全水浸嘅樓層。

我唔知部隊會唔會入水變壞，所以有必要試下。

我喺終端機撳入咗「控制」嗰一項，亦即係李三喜控制電梯嘅位置，打算試下將部升降機撳返上頂層，點不知佢彈咗一則無法則行嘅文字：

「Insufficient power supplies.」

即係供電不足。

我呆咗兩秒，雙手依然好顫咁喺鍵盤撳掣。

我即刻打開終端機供電嘅界面，上嚟嗰陣李三喜曾經講過，四十一樓嘅設施，就係靠呢部終端機分配，咁我相信依家我要分電過去升降機到，一樣可以做到......

要信自己......

杜明 杜哥
Elisa E姨
等下一批新黎嘅傻仔

幸運時間！

要專心屙唔係屙唔清好辛苦

我與mak b的距離

btw係執行唔係則行！

珍

一齊追故

好唔想個故完

我個粒

依家完岩岩好唔洗爛尾

好似要唔少篇幅先解釋得返之前啲伏筆/未明位，留名聽日睇

精神寄託完左之後諗住追西樓嘅陰陽郵差

咁唔好做男班長啦你

碧水B

薯皮皮

10分鐘一篇 墨巴好撚癲

出文機器

支持墨巴

Push好好睇 支持墨巴

想要多啲墨b唔好停 俾多啲我

咁就追咗成個月

如果呢度彈出今晚完嘅話 我就中出墨b10次

就嚟到結局好奇大家腦海中嘅 杜明同埋Elisa 係點嘅嘅樣

墨B完咗結局就有得睇running man
加油加加油！

杜明

Elisa

差唔多咁樣啦

劉明

F5!!!!!

呢兩日嘅幸運時間好長

似陳哥同王姨多d

我同#332杜明諗嘅一樣 不過Elisa 我覺得會係電左頭髮

呢幾日體驗到墨b出文機器好名不虛傳
好滿足
咁就一個月
好想快d睇結局但係唔想佢完

我覺得Elisa 應該冇咁大波

個故出書嘅話我一定會排隊買

想揸

Elisa 隻明應該銳利小小

我都覺得Elisa係電咗髮

供電分配嘅位置，詳細說明咗唔一項設施，要分幾多電源過去。

當中包括，種植農作物嘅太陽燈、飲乾淨水嘅過濾器、令人仲可以呼吸嘅通風系統，各種各種維生嘅設施，但呢一刻對我嚟講，都已經毫無意義。

就餓死、

就渴死、

就室息死。

我寧願要為自由去放手一搏。

我將所有電力嘅分配，全部都供哂佢升降機到。

臨撳之前電腦仲彈咗個警告俾我，問我係咪真係要咁做......

因為全部維生系統都停電嘅話，酒店內全部人類都極有可能死亡，而且所需電源一旦超負荷，就無辦法再生電力，即係無彎轉。

毫無疑問，

確定。

「噠」

緊接落嚟，我就聽到各種儀器逐漸熄滅嘅聲音，包括最易聽得出嘅通風系統。

將電力全部轉移到升降機後，我利用終端機嘅控制板面將升降機撳返上頂層。

繼而跑出去走廊，望住部升降機個螢幕顯示屏，樓層嘅數字一直升一直升，最終成功返上到頂層......

我試下撳掣，睇下仲郁唔郁到。

「叮」升降機嘅門一開，即刻湧出大量海水出走廊到。

海水直接撞落我塊臉到，但係我好開心......

我成功咗救返部升降機......

「嗄啊......」我喘住氣，諗住睇下仲可唔可郁到。

點不知，升降機嘅燈突然熄返，

睇嚟剛才運作上嚟嗰一刻，已經將酒店一切電力都用盡......

王姨撚有咁索

下唔撚係呀話

*眼

仆街

又要等多次幸運時間?

好似之前有人講過
陳哥同王姨似譚道德夫婦

玩完 冇通風
死q曬

今日要早起但又想睇埋結局先瞓

Elisa

在線等文就好似等緊幸運時間咁

好似仲有好多先埋到尾 訓先

metoo

完全冇feel

呢個位停真係好撚緊張

你唔講唔覺 一講諗落好似真係

條女咩名

屌好撚緊張呀 今日一定要完呀墨b！

呢個樣唔夠港女

睇任何小説冇樣 我都可以ff到出黎

真睇左一篇就完，幸運時間真係好快過

Elisa

domain

宋文德

有睇蛋故就知宋文德唔會係咁靚仔

應該病態少少同埋冇乜波

之前刀插男友果個女學護Elisa

Elisa有波會阻住佢殺人?

呢個Elisa似 但係我幻想唔知點解就係電左個頭

網上搵圖唔知

㩒到F5都爛

tui

學我！

唔講唔覺 一講就好覺

故事教我地要珍惜資源

插人七刀胸口 條仔都唔死
professional！

覺得Elisa 係好平凡成日見到嘅純純地無波港女
所以到佢黑化先會覺得大反差好正

有睇啊
但覺得佢好有智慧好撚型
所以ff到好靚仔

突然醒起咁走廊啲畫邊個畫記得有一幅係蛭子跟跪拜黑色生物？
起酒店嗰陣都未有蛭，而啲蛭應該都唔識做啲咁嘅野

我成日覺得elisa係着紅色tshirt

Lm 加速

因為佢真係

想睇elisa強姦杜明

覺得Elisa係170高 瘦底冇波 漂左頭 頭髮去到鎖骨 既靚女

先姦後殺

你好難想像到佢殺陳哥嘅時候，個胸會彈下彈下。平胸感覺上會俐落d，冇咁陀手lung腳。

「仲有最後機會......仲有最後機會......」我望住部電梯，吞一吞喉：「幸運時間......」

「唔好諗住走啊......！」突然間，後冒出咗李三喜把聲。

我一轉頭就俾嘢打中個頭，點不知佢忘記咗我係戴住鐵桶哥個頭盔。

「噹！」鐵桶發出響起嘅聲音。

李三喜佢拎住個扳手，一嘢打落我個頭到。

「唔好走啊！！！」李三喜又再舉起扳手，想再打落我個頭到。

「噹！」不過依然被鐵桶擋住咗

「啊！！」我雙手出拳，打落李三喜身上。

「嗄啊......嗄啊......你係屬於酒店......唔准走......」李三喜就用扳手不斷打向我個身。

拳腳難敵武器，我退後避開咗李三喜嘅攻擊，佢身體雖然睇落虛弱無比，但佢用全身力氣揮動扳手，被打中嘅話唔係講笑。

佢又再向我衝嚟，今次我起飛腳佢。

李三喜用扳手將我逼到去電梯門口到，我幾乎退無可退。

「啊啊啊！！！！！」李三喜又再發出癲狂嘅怪叫。

我捉住佢拎武器嘅手腕，然後不斷用頭撞落佢個鼻到，依靠鐵桶嘅撞擊，李三喜好快就被撞到鼻血都流埋，鬆開咗手上嘅扳手。

結局左再重睇

已經差唔多20分鐘冇出文
係咪進入大直路

一軟咗就殺咗你㗎

有無人挑戰我

扑緊野忽然一刀插落落杜明心口
未死得再係咁隊

呢個真 一話有無唸過乜樣即刻有種感覺
好似成個故事嘅情景都有畫面
但唯獨女主係咩樣真係空白左
男主我自動代入左自己樣

強制榨取精液生仔

墨b可唔可以完故po張Elisa示意圖

Live好緊張

屌呢隻腦魔點解會咁似Elisa

我都係
係咪冇咩描述個樣所以想像唔到？

唔想影響自己幻想，可以唔解密

屌

正呀 Elisa 咁正架咩

Chloe

靚過我想像嘅多好多

點解唔寫「士巴乸」寫「扳手」

係咪我記錯？浴缸蛭明明係所有蛭嘅母親 咁啊曼點同佢生仔？

你睇得秋元康太多
btw出文啦

8樓死肥蛭先係老母 好似係

肥婆先係佢哋母親

似乎正過阿華

正到咁 有d離地

母親係死係廁所嘅肥蛭罰你重睇

咁既進度最少要多一個po

呢個我都有睇
佢同小白

諗起Chloe...

冇咗天敵鐵桶哥嘅jeff會點樣寫？
水底先係地獄呢個又會點完？
浴缸蛭係生係死？
一諗起呢啲就唔覺得佢地會咁快返出去

btw估蛭仔係用嚟教佢禁部lift

係喎

蛋故 呀政原配女朋友Chloe 咪似佢
樓主好似好鍾意佢喎

chloe之後既故事...

上左熱門第一

李三喜訓落地後，我再出拳打佢，打到佢完全唔識反抗先收手。

「嗄啊......嗄啊......」李三喜完全郁唔到。

「咯......咯......咯......」

我聽到緩慢嘅步行聲，我抬頭一望係從崩潰中站起嘅Elisa。

Elisa佢沉下臉色，微微彎腰拎起咗個扳手，對住李三喜個額頭揮落。

「咚！咚！咚！咚！咚！」

好似敲雞蛋咁，敲到李三喜失去意識，敲到佢頭骨略為凹陷......

「夠啦......Elisa。」我捉住佢隻手。

但Elisa唔肯停，仲持續咁敲。

敲到李三喜鼻樑同額頭位置完全斷裂後，佢先停低咗隻手，坐喺走廊嘅一邊，抱住雙膝不發一語。

「仲有機會......」我拍佢膊頭，安慰下佢：「等下次幸運時間，仲有機會。」

「空氣......係咪少咗......」Elisa沉默良久，先問出一句。

「係......」開始少緊。

「會等到......？」Elisa又問。

「會......」我俾信心佢。

我就黎等唔到要訓喇聽日返工
求下墨B出文

明白！

Live！！

嗚呀

正皮，就快結局，好緊張

想知有幾多人一齊f5

me

快d完

Elisa大暴走

有冇人反而想睇sad ending

瘋狂f5

f5

F5f5f5

王姨

被Elsa切死前的王姨

樓上想嚇鳩死人咩

屌你恐怖過Jeff

上面幅圖想點

究竟今晚會唔會完到

我屌，嚇死

墨b

我都係

「明......不如我哋死咗喺到算？」Elisa向我建議。

「唔好，仲有機會。」

「我已經好辛苦......」

「等多最後一陣......」我捉實佢隻手，堅決咁講：「你信多我一次，好無？」

「我......我......」

我一手攬住Elisa：「我一定送返你出去！你信我！一定走到！一定可以。」

我知Elisa好唔想相信，佢依一刻好沮喪，但佢都無拒絕我給予嘅希望，只係繼續痛苦咁等待。

無錯，等待係痛苦。

等待係漫長。

但如果真等到......

真係捱到個一秒，

咁就一切都值。

所以，就算幾灰心都好。

千奇唔好放棄啊。

忍左手兩個鐘返黎仲有排都未完
btw製氧都唔keep咁癲
升少兩層可能已經唔使搞壞哂個system

Elisa有樣有膽識，但危險
你係Domain嘅話點揀

追到呀！

落返去搵jeff

F5已爛

唔好quote文

到底果疊信係寫左咩

唔好quote文啊

黎到結局post都仲有人quote文
都幾cls

f5f5!!!!!!!

幫阿冰f5埋

個po已經推左一半

不如死之前出返Q先啦...

我等梗文

上個po寫咗啦
話李三喜自我毀滅傾向

刺激

quote 乜撚嘢文 識用連登未

所以，就算幾灰心都好。
千奇唔好放棄啊。

香港過去呢兩年，
由大家一條心，出到都出，去到想出都無得再出。
甚至想講都未必可再講。
無力感極重。
多謝你，墨說。去到呢刻都仲鼓勵讀者。
多謝你。

屌，唔好 QUOTE 文

等文中

唔好quote文
唔好quote文
唔好quote文

個f5制就嚟爛啦

如果出番去，已經唔知幾多年之後，所有人都唔記得左佢地會點

琴日其中一篇有交代過睇信

等睇住咗間有入冇出嘅酒店2

突然間醒起墨b呢個acc係P牌
大家推爆左呢個po嘅話要等聽日先睇到結局

再quote文望下你後面
睇吓見唔見到Jeff

屌你 我以為邊個又貼momo出嚟 點知碌上去望真啲仲恐怖過momo

Live!!!

本身想話邊有咁易
望下先知都已經#520

domain正傻仔
點都試下留咗通風先啦
推唔郁架lift走投冇路先要埋通風啊嘛

22 page. 墨巴加油!!!

忍唔到手

大家推爆呢個post, 咁聽日仲有得睇落去

啱啱冇po到

爆咗嘅話用墨說出埋個結局

快啊 屌

前一兩日前開始睇，仲以為會睇唔切，結果我要喺到撳f5

到時會用番真身出文

我地會等到嗰一日的

好撚好睇呀😘😘😘

推文

推到爆！好刺激啊屌

如果每㩒一吓f5都可以發到電，咁哩個po應該可以解決全球能源危機

氧氣一點一點咁抽離，逐漸變得稀薄。

酒店嘅結局，我無諗過會行去到依一步。

呢間酒店漆黑一片，咩都無。

得返我哋僅有嘅「希望」。

彼此嘅呼吸聲，提醒住大家依然存在喺身邊。

我諗，依一刻可能唔再係逃唔逃出嘅問題。

係我最後俾Elisa嘅，到底係希望......

定係絕望。

到依家我哋都仲呼吸緊，都係因為對依個世界仲未放棄。

眼前嘅絕望可能係事實，

但幸福，先係我哋應有嘅真相。

如果世上真係有神......

請你，再展示一次光俾我睇。

只要一次，就足夠。

爆過哂時事台熱門都幾勁

LUCKY TIMEE

趕得切追上結果篇

有文

黨說有光 就冇光

返工要瞓，live唔到

真幸運時間

繼續推
越夜越刺激

唔好俾死咗嘅人白白犧牲

好眼瞓但係又好想追埋

笑咗
我覺得陳哥有d似老版光頭版劉細良咁

lucky

鐵桶哥

Same

我輸

lucky time !!!

繼續！！繼續！！唔好比佢停

想睇埋先訓 加速

追埋先瞓

推啊!!! 未睇完訓唔著啊

出到都還神啦
唔記得好過永遠被困呢個地方

過左好多年但個人冇老過
好事定壞事

你地唔好放棄，我都冇放棄F5

原來你都係度 今晚有冇文？

仆你個街搞撚到我地唔洗訓呀

F5㩒得多嘅後果

冇，做緊paper但忍唔住追故

墨b加油呀好好睇

幸運時間

咁多故台作者入嚟睇墨b

諗諗吓domain如果真係扑Elisa，Elisa會唔會嬲到殺撚咗佢，跟住話「我最撚憎男人出軌」

咁Elisa真係殺人成癮

打個卡 LM

Domain同Elisa

我都做緊paper 大家都要加油

domain有點傻氣

大家唔好推咁快
哩個Acc P 牌黎

追埋結局先瞓

「叮」電梯亮起咗光。

過咗唔知幾漫長、幾煎熬嘅等待，我同Elisa差唔多陷入缺氧嘅狀態下。

最後嘅幸運時間，已經來臨。

「Elisa走啦......」我拉起佢，將佢扶入到電梯入面。

「明......真係......」Elisa臉色蒼白咁淡淡一笑，佢無力再郁動身體：「等到......」

因為氧氣不足，我哋十分虛弱。

「係......喺到等我......」我行出電梯。

「明......去邊啊......」

「控制部電梯。」我一拐一拐咁途經走廊，行向升降機房到。

「你......但你都要走啊.....」Elisa向我喊。

「得一個走到，Elisa。」

「你應承我！一定要趕過嚟啊！」Elisa大喊。

「我會......我會......」我去到終端機，喺輸入控制板面撳最後嘅程序。

４、２、６、２、１０、５......

１。

確定。

我跑出升降機房，盡自己全力跑過去......

「嗄啊......嗄啊......」

太遠......

實在太遠......

忽然身後有人向我一扯，將我拉住......

「嗚唔嗚嗚嗚......」

我回頭一望，Jeff正正喺我身後。

等

屌你Jeff!!!!!!

Jeff

又係Jeff

屌啦

以為Jeff死咗

cls 依家先嚟jeff

屌Jeff!!!!!竟然出返嚟

Jeff出嚟了好緊張今晚點瞓

jeff 條仆街

仆街臨走都仲出jeff

Jeff呢個時候先出現

WHAT THE FUCK
Jeff依加先出嚟累事

jeff

Jeff 一野扔 Domain入去

jeff同我掉domain入去！！

成晚咁多篇文 個個都cap自己幾多秒做乜9又唔係講劇情係度打飛機 衰撚過quote 文

其實幾似個男主又係傻更更咁 Alyssa 同elisa幾啱音 又夠強勢

jeff躝開啦屌

其實Jeff係識操作部電梯

屌，jeff係度累事

jeff點解係呢層

幸運時間開晒燈都出黎

定電力分配仲係allin晒係部lift到所以無燈

細路出嚟救世

Jeff係咪最後掉佢入去，探奇會成員黎

fuck jeff

屌，準備瞓睇到Jeff 出黎，今晚唔駛訓等文啦

屌 JEFF 做乜鳩呀

好快又睇完 又要等

屌你老母jeff！！！！

Jeff要佢帶埋個細路走？！

點解缺氧jeff都仲咁活潑

唔好停！！！

JEFF應該係人嚟

係咪最後得Elisa走到

哇我屌 睇到心情好複雜 又想有個happy ending 但我覺得現實唔會咁完美 有啲唏噓

可能蛭子退化到唔洗氧氣生活
唔係點潛水

一個jeff激活左好多人

定Jeff都想走

一諗起jeff個樣 真係嚇撚死

真主角出黎啦

掟jeff入去殺elisa

真… 呢幾日灰到好似Elisa咁
望住最大嘅希望一下冇咗
真係諗過以後不問世事算

但係只要一息尚存，仲有希望
多謝你，墨巴

翻到現世一見光就死喇

點解Jeff仲上到咁高層

屌!!!! Jeff做乜鳩啊

帶埋阿jeff一齊走算啦

開頭係Jeff 等到缺氧臨走到都係JeffBoss級蛭子

仆街 點解jeff幸運時間出到黎！！！！

大boss

jeff：陪我玩啊...大哥哥...

供哂電比部lift

幸運時間唔係有光咩
jeff 點出黎

突破盲腸 進化咗？

俾晒電部lift

屌你老母jefffff

特別版蛭子 幸運jeff降誕

唔係啲電去晒lift度咩

比曬

jeff會唔會認錯domain係桶哥
話曬依家domain戴住桶哥個桶

jeff 衝入lift

「啊啊啊！！！！」我被Jeff壓咗落地上。

「嗚嗚唔唔唔！！！！！」Jeff發出極為高興嘅聲音。

Elisa見到咁嘅情況，想即刻爬出嚟。

「唔好啊！！」我向Elisa大喊，眼淚都滲出：「求你......！求你唔好出嚟......Elisa......」

「杜明......」Elisa知道出咗嚟會有咩後果。

「求你......求你......唔好出嚟！就講我知......」我向Elisa問出最後一句，可能係我哋呢生最後嘅一句：「Elisa，我仲未知你個名......！」

「叮」電梯準備閂門。

「我、我叫藍可......」

「呯」電梯閂門。

望住螢幕上嘅數字，按住我終端機嘅次序一直停。

最後，升降機下降到１樓。

然後，數字就消失。

我個心由緊張，變做平和。

我贏咗。

Elisa已經成功走到。

我已經，

贏咗依間酒店。

兩個鐘前專登唔睇住諗住一次過睇結局
點知都係live左
好緊張呀

藍可兒
elisa
細思極恐

啊啊啊啊啊

藍可兒

藍可。。

藍可

Elisa 係藍可兒？

唔撚係掛...

藍可兒電梯失蹤事件

Wtffff ...寒左一寒

藍可兒單野睇cctv覺得好恐怖

Wtf

睇到心寒

痴撚線
藍可兒。。。
今晚唔使瞓啦

起哂雞皮

藍可兒升降機

藍可兒
個陣驚咗成個禮拜唔自己撘lift

藍可兒最後死左

夜媽媽搞啲咁嘅嘢會嚇親人㗎嘛

Same 好撚驚呀屌

屌我覺得jeff係個一息尚存嘅人類 或者jeff會係幫到佢地走個個人？

咁緊張點瞓

Dllm 藍可兒

又有on9 quote文

藍可兒
酒店
電梯
水箱

係咪完左啦 好恐怖

Domain?v

雖然個故一開始就講電梯遊戲
但係估唔到elisa就係藍可......

Jeff唔係比鐵桶哥隊冧左喇咩

今晚唔駛訓

我勁大聲嗌WTF

屌夜媽媽嚇撚死人咩

藍可兒
最後佢係咪會出返來然後神經病
最後發顛玩升降機想返來呢個世界
然後唔知點解浸死係水缸

block 7左由佢自己單機啦

Live左

女主竟然係藍可兒

屌 好恐怖

我開始唔敢離開間房

啊.......唔好再講 好真 夜麻麻心都寒埋

杜明身上仲有酒同火機係咪同jeff攬炒

我都係咁諗
會唔會最後Elisa 都

最後Jeff捉左杜明幫自己留種
呢個又係另一個故事

屌聽日仲要返工呀瞓唔著就仆街

我今晚訓唔著啦

聽日返工本身想瞓
但睇落仲有一篇就完
諗住睇埋先
而家唔洗瞓啦

又quote文dllm結局啦

Jeff 是女的?

點解唔叫個細路幫手撳

你知道太多了

因為蛭子化左所以要痴去d水到？

Jeff之後就藍可兒 嗚哇哇

墨巴玩咁盡

追左咁耐 真係頂唔緊要留名 唔係真係主角留係到呀話

屌 好驚

真係好心寒

係咪完啦？

未完架嘛！！！

相信jeff

不要再說了

Diu驚緊Elisa個名
睇到你呢個笑咗

你的名字

聽日仲要早起身 但係又好想睇埋
墨巴加油呀

癡線 覺得個背脊好寒

夜晚晚心都寒埋

頂 原來藍可兒英文名係Eliza

好驚呀 今晚唔洗瞓

屌真係架?

屌你墨巴痴撚線

我仲未沖涼㗎睇到唔敢沖

真呀屌 今晚瞓唔著鳥

一個po quote兩㰠
Block撚咗

墨巴連死人都玩

藍可兒死亡事件指的是加拿大籍華人藍可兒（或稱林可兒，英語：Elisa Lam，1991年4月30日－2013年2月）於2013年1月至2月間在美國加利福尼亞州洛杉磯市中心塞西爾酒店屋頂水塔內的溺死事件。因其死亡地點離奇，加上其失蹤前被監視器拍攝到在酒店電梯內作出一系列古怪動作，因此成為關注焦點。洛杉磯郡法醫辦公室於6月20日根據驗屍結果做出藍可兒死因為意外溺死的結論，並依其生前行為認為藍可兒患有躁鬱症，是造成其死亡的重大因素。

墨B玩到好癲

好彩一早沖咗喺床度睇

諗起有咁多人陪都冇咁驚

自從睇呢個故之後搭lift都有啲驚
依家仲藍可兒

好撚驚啊

屌 犯賤走咗去睇多次藍可兒啲嘢。。。家陣驚撚到。。。

聽日出門口唔夠膽搭𨋢

唔敢去廁所

我都即刻走左去google
毛管棟

之前呢單野真係驚到仆街

藍可兒死亡事件指的是加拿大籍華人藍可兒，英語：Elisa Lam

唔洗估樣喇

屌 樓上唔好po翻detail出黎
會發惡夢

門口都唔撚敢出

墨巴再唔出文聽朝唔敢搭𨋢番工

搞到心都寒埋

低防巴

elisa安全出到返去咩？ ？唔係一樓就已經水底？

我睇緊咩

屌 嚇撚死

原來你都睇緊

dnlm 咁樣仲恐怖過momo

仆街今晚唔撚使瞓

大家上面仲ff緊Elisa個樣
墨巴:

睇到唔敢訓啊屌

正呀

樓上屌你咩
仲係咁po 啲 details

屌你老母
今晚唔撚使瞓
好撚恐怖

真心笑撚左

好驚

樓上po圖全block

好撚心寒啊屌 我仲未沖涼架
之前發夢已經發過個場景 今晚唔想又重複

好撚驚

屌 咪撚再post藍可張相

無講過佢嘅性別，咁就可以加落人設度

屌你老母#792
墨巴都話係

我之前藍可兒個排都驚到唔敢訓

Post details都算，仲要post相

Diu好撚驚
熄燈係床睇
驚到要開返燈睇

Diu 可唔可以唔好再攞幅相上嚟 夜麻麻已經夠心寒

屌好心寒呀 上面仲要出樣
嚇撚死人咩

Elisa都冇講最後個字係咩

係咁F5揾人陪

人生就係咁驚奇

好彩手動load圖

屌驚撚到仆街仲諗住追埋瞓㗎嘛
咪撚再po圖啦屌好寒

依啲就有圖

求安慰 訓唔撚著

cls仆街好撚驚啊

好撚驚呀仆街

因為所有電力已經分配哂去電梯到，因而令到幸運時間嘅電，無分流到照明系統到，令到我無辦法對付到Jeff。

恐怕我只可以任佢魚肉......

但我唔會就咁放棄。

佢壓緊我個陣，我感受到衣袋入面有個火機，我醒起自己喺陳哥間保安室拎，於是我快手彈著個火機，舉起身後面亂揮。

火苗雖然細，但足夠嚇到Jeff退後。

「嗚唔唔唔唔！！！」Jeff猙獰咁衝向我。

我拎咗鐵桶哥飲淨少少嘅伏特加，因為我一早預咗用嚟整汽油彈而塞咗布條，依家我將即刻將佢點燃，然後直接擲落Jeff嘅身上！

「蓬～！！！！！」

火焰迅速遍佈Jeff嘅全身，佢發出撕心裂肺嘅叫聲，活活咁成為咗火蛭。

火勢唔係話好勁，但對蛭子嘅傷害就特別大。

「呯」

好快，連Jeff都伏低咗喺我面前。

我諗依間酒店，都即將要長眠。

我用最後嘅氣力，拖住李三喜嘅屍體，落到去四十一樓。

同陳哥、王姨、鐵桶哥、李三喜......

仲有我，喺到等待酒店嘅終結。

jeff黎安慰你

上面仲有Ching話曲髮，笑到抖唔到氣

Damn好撚刺激

有冇人安慰我好驚

痴撚線死人都玩

屌 睇到個名即刻勁撚寒 今晚要失眠了

叔一燒

墨巴諗人名真係有一手

試吓唔好search翻detail 好彩聽日唔使出門口

仲有個死𡃁仔

冇人了全死

頭先係咪有人話唔知點解覺得Eliza着紅色衫

agger 唔係真係嚇撚死

應該一早諗好晒

唔好再放相！
人地已經死得不明不明，仲要唔尊重亂放張相，你地唔好一個人單獨搭𨋢⋯⋯

炙燒蛭子

由一開波click入來個故已經中伏

接下去個ending 係bad ending
Elisa都要係死
藍可兒都係要死

她在洛杉磯期間，每天都會與家人通電話聯繫，惟1月31日後失去蹤跡。[9]洛杉磯警方全力搜尋未果。2月13日，警方公佈了藍可兒在酒店電梯內的監控影片錄像片段。[9]而有房客表示在藍可兒失蹤當晚也察覺到異狀，聽到有吵鬧聲，而且有部分房間遭到水淹，疑似異物堵塞

洛杉磯警察局所公佈的「詭異影片」顯示，藍可兒以休閒裝束走進電梯，身着紅色上衣和拖鞋，並未有異常狀態。但隨後她立即躬下身，按下了多個樓層的按鈕，然而電梯並沒有隨之封閉。大約20秒後，藍可兒將頭伸出電梯外查看，隨後又來來回回進出電梯多次，期間她曾經站在電梯內的死角處，似乎要躲着某個人，此間電梯門一直處於打開狀態，從未封閉。在電梯外站了大約30秒後，藍可兒回到電梯內，但雙手抱頭，再度將多個樓層的按鈕按了一遍。

此時，藍可兒再次走出電梯，面向右方，雙手用很奇怪的姿勢上下左右比劃，雙腿也做出一些奇怪動作，似乎在和對面的人說着什麼。期間她還被拍到用手如數數般掰指頭。15秒後，藍可兒離開電梯，從監控範圍消失。而電梯在藍可兒離開後，依然開着門靜止了一段時間，此後才封閉。電梯閉門後，電梯又照常運作，毫無異狀的運行到了其他樓層，但每一次開閉，都沒有任何乘客進出。

仲po detail 頂你咩

本身睇完上面ching討論都覺得elisa係平胸靚女
而家知埋中文名之後即刻諗返佢條片

2am都未寫完，辛苦你了

以後留屋企都要行樓梯了

仲有咁多氧氣燒

Btw 今晚要睇晒先瞓得落

邊個放相放details block邊個

上面條仆街仲成段detail

已block哂po相班傻尻

唔好玩死人啦

各位ching高抬貴手唔好再po藍可兒啲news

屌你

我都係、病一排都唔敢搭電梯

一個名字就將故事連結去現實，墨巴你係得嘅！佩服佩服。

驚到唔敢去廁所

躁鬱症

重點：Elisa似西野七瀨...

係廁所唔敢望後面

不過其實佢係咪純粹有精神病先咁，後尾有冇咩update?

屌沖完涼未吹頭架
今晚點訓

屌你老母咪撚再quote detail 同相啦

睇住儲落既病港2等文

一陣爆post就好笑

屌 仲睇唔睇好呀

Cls 睇完個名唔洗訓了

咪撚再po detail同相啦屌尊重死人

你去咗未

睇個勢今個post又完唔到

死啦個post要推爆啦

醒哂

尊重啦 唔好po相po details

屌唔好再推啦 爆post就結局唔到啦

好撚驚呀屌

文呀 墨巴好撚驚

得翻5版

推爆佢訓教

係廁所入面唔知點算好一起身就望到塊鏡

我要睇結局 唔推了

聽朝仲要返早 而家咁樣畀你搞一搞真係唔使瞓了

各位對唔住 po左相

推到1001

屌你老母

我係一入去就望到
所以唔敢入

墨b要轉acc開新po了

笑死

真係屌你老母

合埋眼 但會諗起Jeff

完係呢個位
其實效果幾好
令人好驚又心up

快D 墨爺 要瞓覺

真係屌你老母 好玩咩咁樣

晏晝多手睇返post1已經講左佢著紅色衫
墨巴早已預備

一個好嘅故事就係要有呢啲爆點
個故好正啊~支持墨巴

屌你老母樓上係咪痴閪線 已block

我屌你老母

已封鎖 on9仔

已封鎖會員 癡撚線蜘蛛
我屌9你老母啦

已blockcls蜘蛛一世單機898

樓上po咗咩？jeff?

封撚埋你呀仲quote圖

完全封鎖

屌 乜撚野相嚟仆你個街嚇撚死人咩 睇故就睇故啦

屌#886 #891 揮手區

屌你單機啦

係

完全封鎖 dllm

你地quote先on9

樓下po圖條仆街我屌足你祖宗十八代
建議大家深夜追故 轉番手動開圖
心血少D都嚇撚死

真係cls 墨巴快啲救我哋

癡撚線蜘蛛 單機啦你

已封鎖會員 癡撚線蜘蛛

見到呢句既嘢既巴打 唔好咁禁入去佢張圖到 係嚇鳩人既

3個鐘推爆1個po

Domain 最後都係要死
其實係咪一開始就已經諗好咗唔會有Happy Ending

會唔會好似蛋故咁，加返個後記，總算係有返個完滿結束

今個po咁多仆街放恐怖圖 真係好好彩之前出街睇圖睇到爆data轉咗手動load用到依家

屌引圖撚揮手區

屌你 咪撚po 相啦

叫伯母買定枝KY 好撚多人排緊隊

單機啦條撚樣，完全封鎖

blocked

較左手動 睇唔到圖 但心理壓力超大㩒撚左就仆街
po圖quote圖撚死全家

quote jeef圖 正一仆街on9仔

大家唔好覆佢 唔好quote 多謝合作

毫不猶豫blocked

我見到少少，即刻碌翻上去block佢先繼續睇post

屌你老尾 戇撚鳩 仲po圖
po圖個啲因住收尾個幾年

唔好再post 相同details 啦

係咪完晒？

話人po detail班傻閪早幾年未出世？

大家心目中啲姪子係咪都係咁

唔好再推啦

屌你老母我仲要啱啱F5完佢就大大幅彈出嚟 嚇撚到我 屌你食屎啦679

po jeff 圖死全家

屌幅圖真係好撚恐怖，嚇到心都離一離

睇左咁耐今日先嚟驚

條友真係戇撚鳩架

1001

我都係碌3分1 碌翻上去block
屌左出聲

屌po 張咁既恐怖圖出黎把撚咩

我都係 屌on99

只要老母麵入嚟講句「此故已完」就掂晒

剩低60個comment嘅位
墨巴開定post都得

dllm 已經驚緊仲要電話響
仲要10幾個數字嘅電話號碼

佢張圖幾得意

50

剩低56個comment嘅位

想睇啲圖但好撚柒淆底
有無清睇完可以形容下

你自己睇飽佢

49

墨巴係咪已經留咗一手
今個係結局篇 下個先大結局

Dllm 藍可兒邊忽似

個細路下場會點？

屋企人冇帶鎖匙叫你開門

墨巴係咪要用返真身開post

真。結局篇ready

缺氧死啦

幅Jeff圖淨係block都推左幾版

唔記得details

上網search jeff the killer 不過最好唔好

IT再恐怖啲

當你睇緊故好緊張好驚個陣有張jeff彈出黎

墨巴一早講左Jeff咩樣啦

我寧願你quote文 都好過po 圖
po圖嚇鳩人死全家

1001喇唔好再推post plz

好彩屋企本身有人

我合上眼，靜靜咁等待。

等待死亡嘅到來。

一秒鐘、

一分鐘、

一小時、

時間慢慢咁流逝。

我就快因為氧氣不足，而陷入睡眠時。

樓梯口外全部都係蛭子嘅叫聲，佢哋似乎又再活躍返。

不久後，更加聽到佢哋嘅拍門聲。

我腦內無念，直至意識斷裂。

「呯──呯──呯──」突然間，酒店四方八面傳嚟震盪聲。

成間酒店嘅結構，好似慢慢咁瓦解。

我知道係咩事，為咗電力連水壓控制器都閂埋。

我諗依間酒店即將就要被水壓粉碎。

呢個亦係李三喜當初嘅目的。

兩樣都唔得

加速要返工但又唔敢訓好想死

唔知#968講左啲咩呢

仲趕得切1001前有文

真係 夜媽媽po圖個d真係賤種嚟

本身見到第一幅即刻碌走，點撚知仲有咁多on9引圖

我好急尿 有冇人陪我去廁所

on9

byebye domain

會唔會有蛭子基因 死唔去

屌你老母呢個po咁撚多on9

快去 番黎睇新文

臨結局特別多on9仔走出黎俾人block

哈哈哈

又block多個

#978 2點on9仔都重係咁多架wo

頂咩 咪再po圖

有
到左啦，你開門啦～